<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">AlarMe</string>
    <string name="description_subtitle">DESCRIPCIÓN</string>
    <string name="desc" translatable="false">Simple icon</string>
    <string name="about_menu">Acerca De</string>
    <string name="ok_button">Aceptar</string>
    <string name="go_Settings">Ir a Configuracion</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>


    <!--Drawer-->
    <string name="menu_home">Inicio</string>
    <string name="userName" translatable="false"> </string>

    <string name="menu_about">Acerca</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="CHANNEL_ID" translatable="false">VERBOSE_NOTIFICATION</string>
    <string name="VERBOSE_NOTIFICATION_CHANNEL_NAME" translatable="false">SimpleReminderMe Notifications</string>
    <string name="VERBOSE_NOTIFICATION_CHANNEL_DESCRIPTION" translatable="false">Shows notifications whenever work starts</string>
    <string name="NOTIFICATION_ID" translatable="false">1</string>
    <string name="vibration_key" translatable="false">vibrar</string>
    <string name="title_hint_milestone">Nombre de la alarma</string>
    <string name="delete_menu">Eliminar</string>
    <string name="save_button">GUARDAR</string>
    <string name="monday">L</string>
    <string name="tuesday">M</string>
    <string name="wednesday">X</string>
    <string name="thursday">J</string>
    <string name="friday">V</string>
    <string name="saturday">S</string>
    <string name="sunday">D</string>
    <string name="snooze">Posponer</string>
    <string name="discard">Descartar</string>
    <string name="next_alarm_string">Próxima alarma</string>
    <string name="no_alarm">No hay alarmas activas</string>
    <string name="on_string">Activado</string>
    <string name="off_string">Desactivado</string>
    <string name="melody">Melodia</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="selected_melody">Melodia seleccionada</string>
    <string name="selected_vibration">Vibracion</string>
    <string name="selected_repeat">Repetir</string>
    <string name="selected_postpone">Posponer</string>
    <string name="minutes_string">%d minutos</string>
    <string name="hours_string">%d horas</string>
    <string name="hours_string_single">%d hora</string>
    <string name="no_repeat_string">No repetir</string>
    <string name="no_phrases_string">No mostrar</string>
    <string name="phrases_string">Mostrar</string>
    <string name="no_postpone_string">No posponer</string>
    <string name="no_vibrate_string">Sin vibración</string>
    <string name="no_melody_string">Sin melodia</string>
    <string name="no_alarm_entity">Se produjo un error inesperado al reproducir la alarma. Por favor contacte a soporte.</string>
    <string name="snack_bar_text">Deshacer item borrado</string>
    <string name="snack_bar_undo">Deshacer</string>
    <string name="select_all_menu">Todo</string>
    <string name="delete_alarms_title">Eliminar alarmas?</string>
    <string name="delete_alarms_msg">Esta seguro que desea eliminar las alarmas seleccionadas?</string>
    <string name="delete_alarm_title">Eliminar alarma?</string>
    <string name="ring_permission_title">Ejecución en reposo</string>
    <string name="ring_permission_msg">Necesita otorgar permisos a la aplicacion para permitirle funcionar cuando la pantalla del dispositivo se encuentra bloqueada</string>
    <string name="delete_alarm_msg">Esta seguro que desea eliminar la alarma?</string>
    <string name="alarms_every">Todos los %s a las %s</string>
    <string name="alarms_everyDay">Todos dias a las %s</string>
    <string name="alarm_today">Hoy %s %d de %s - %s</string>
    <string name="alarm_tomorrow">Mañana %s %d de %s - %s</string>
    <string name="preview_card_menu">Vista Previa</string>
    <string name="duplicate_card_menu">Duplicar</string>
    <string name="delete_card_menu">Borrar</string>
    <string name="brew_personal_desc">Estoy entusiasmado con las tecnologías móviles. Creador de ideas, curioso y amante de la naturaleza.</string>


    <string name="terms_of_services">Terminos y Condiciones</string>
    <string name="privacy_policy">Politica de Privacidad</string>
    <string name="terms_of_services_string">He leído y acepto los</string>
    <string name="terms_of_services_body">"
Estos términos y condiciones de uso (“Términos”) se aplican a la aplicación móvil denominada EscuelaApp (“Aplicación”) y cualquier documentación que pongamos a su disposición en relación con la Aplicación (“Documentos”).


INFORMACIÓN RELEVANTE

Es requisito necesario para el uso de los servicios que se ofrecen en este sitio, que lea y acepte los siguientes Términos y Condiciones que a continuación se redactan. El uso de nuestros servicios implicará que usted ha leído y aceptado los Términos y Condiciones de Uso en el presente documento. Para adquirir un producto o usar un servicio, será necesario el registro por parte del usuario, con ingreso de datos personales fidedignos y definición de una contraseña, o accediendo con una cuenta de gmail existente.

El usuario puede elegir y cambiar la clave para su acceso de administración de la cuenta en cualquier momento, en caso de que se haya registrado. No asumimos la responsabilidad en caso de que entregue dicha clave a terceros.


1. Reconocimiento
1.1 Estos Términos se aplican a la Aplicación, los Documentos y cualquier Servicio (incluidas las actualizaciones o suplementos de la Aplicación, a menos que incluyan términos separados, en cuyo caso esos términos se aplicarán a dichas actualizaciones o suplementos).

1.2 Podemos realizar cambios comercialmente razonables a estos Términos (en su totalidad o en parte) en cualquier momento. Le notificaremos de dichos cambios por cualquier medio razonable, incluso haciendo que los Términos revisados estén disponibles a través de la Aplicación. Puede determinar cuándo se revisaron por última vez estos Términos consultando la leyenda “Última actualización” en la parte superior de estos Términos. Su acceso o uso de la Aplicación después de que dichos Términos revisados estén disponibles significará su aceptación de dichos Términos revisados y su aceptación de estar sujeto a ellos. En cualquier caso, las revisiones de estos Términos no se aplicarán a ninguna disputa entre usted y nosotros que surja antes de la fecha en la que pusimos a disposición los Términos revisados que contienen dichas revisiones.

1.3 De vez en cuando, las actualizaciones de la aplicación pueden estar disponibles a través de la Play Store. Dependiendo de la actualización, es posible que no pueda utilizar la Aplicación o cualquier Servicio hasta que haya instalado la última versión de la Aplicación. Su acceso o uso de la Aplicación actualizada significará su aceptación de los Términos revisados relacionados con la Aplicación actualizada que se le notifiquen de acuerdo con la Sección 1.2 anterior.

1.6 Su envío de información a través o en conexión con la Aplicación o cualquier Servicio se rige por nuestra política de privacidad. Los términos de nuestra política de privacidad que se actualizan periódicamente están disponibles aquí (“Política de privacidad”).

1.7 Al usar la Aplicación y cualquier Servicio, usted da su consentimiento para que recopilemos y usemos información técnica sobre un Dispositivo (y cualquier software, hardware y periféricos relacionados para servicios basados en Internet o inalámbricos) para mejorar nuestros productos y brindarle servicios.


2. Licencia
2.1 En consideración a su aceptación de cumplir con estos Términos, le otorgamos una licencia intransferible, no sublicenciable, no exclusiva y revocable para usar la Aplicación y los Servicios en los Dispositivos, sujeto a estos Términos (incluidas, entre otras, las Secciones 2.2, 3 y 4 a continuación), la Política de privacidad y las Reglas de la Play Store. Salvo que se disponga expresamente en estos Términos, nos reservamos todos los demás derechos sobre la Aplicación y los Servicios.

2.2 Puede descargar una copia de la Aplicación en un Dispositivo y ver, usar y mostrar la Aplicación en el Dispositivo solo para sus propósitos personales o para los propósitos de la entidad en cuyo nombre ingresó estos Términos, sujeto a estos Términos (incluyendo , sin limitación, las Secciones 1.2, 3 y 4 a continuación), la Política de privacidad y las Reglas de la Play Store.


3. Restricciones De La Licencia
3.1 Salvo que se establezca expresamente en estos Términos o lo permita la ley aplicable, usted acepta:

(a) para usar la Aplicación y los Servicios en relación con la organización y administración de sus clases y estudiantes únicamente, y para ningún otro propósito;

(b) no copiar la Aplicación o los Documentos, excepto cuando dicha copia sea incidental al uso normal de la Aplicación para los fines previstos, o cuando sea necesario para fines de respaldo o seguridad operativa;

(c) no alquilar, arrendar, sublicenciar, prestar, distribuir, compartir tiempo, traducir, fusionar, adaptar, variar o modificar la Aplicación o los Documentos;

(d) que tiene todos los derechos necesarios en relación con cualquier información, contenido o materiales como texto, gráficos, imágenes, fotografías u otros materiales que envíe, publique o transmita utilizando la Aplicación o cualquier Servicio (“Información”) y que toda dicha información cumple con todas las leyes y regulaciones aplicables;

(e) que toda la Información es verdadera, precisa y completa y que mantendrá y actualizará dicha Información según sea necesario para garantizar que dicha Información siga siendo verdadera, precisa y completa;

(f) que usted es responsable de obtener y ha obtenido todas y cada una de las autorizaciones, consentimientos y permisos necesarios de todos los estudiantes y / o sus padres o tutores (según corresponda) y cualquier otro tercero en la medida en que envíe, publique, transmita o procesar sus datos personales utilizando la Aplicación;

(g) no realizar alteraciones o modificaciones de la totalidad o parte de la Aplicación, ni permitir que la Aplicación o cualquier parte de ella se combine o se incorpore a cualquier otro programa;

(h) no desensamblar, descompilar, realizar ingeniería inversa o crear trabajos derivados basados ​​en la totalidad o parte de la Aplicación, ni intentar hacer tal cosa, excepto en la medida en que dichas actividades estén permitidas por la ley aplicable;

(i) mantener seguras todas las copias de la Aplicación y mantener registros precisos y actualizados del número y la ubicación de todas las copias de la Aplicación;

(j) no eliminar ningún aviso de derechos de autor, marca comercial u otros derechos de propiedad de la Aplicación o los Documentos, y de incluir nuestro aviso de derechos de autor en cualquier copia que haga de la Aplicación en cualquier medio;

(k) no vender, revender, vincular, explotar, proporcionar o poner a disposición la Aplicación en su totalidad o en parte (incluido el objeto y el código fuente), de ninguna forma a ninguna persona sin nuestro consentimiento previo por escrito; y

(l) para cumplir con todas las leyes y regulaciones de control de tecnología o de exportación que se apliquen a la tecnología utilizada o respaldada por el


4. RESTRICCIONES DE USO ACEPTABLE
4.1 Estás de acuerdo:

(a) no usar la Aplicación o cualquier Dispositivo en relación con la Aplicación de manera ilegal, para cualquier propósito ilegal o de cualquier manera inconsistente con estos Términos, o actuar de manera fraudulenta o maliciosa, por ejemplo, pirateando o insertando código, incluidos virus o datos dañinos, en la Aplicación, cualquier Servicio o cualquier sistema operativo;

(b) no utilizar la Aplicación para registrar, publicar o transmitir cualquier Información que esté protegida por derechos de autor, marca comercial, confidencialidad o cualquier otro derecho de propiedad sin el consentimiento del propietario;

(c) no utilizar la Aplicación para registrar, publicar o transmitir cualquier Información que sea difamatoria, amenazante, abusiva, ofensiva, obscena, indecente, pornográfica, que promueva la discriminación por motivos de raza, sexo, religión, nacionalidad, discapacidad, orientación sexual o edad o es objetable de otro modo;

(d) no usar la Aplicación de una manera que pueda dañar, deshabilitar, sobrecargar, deteriorar o comprometer nuestros sistemas o seguridad o interferir con otros usuarios, o restringir o inhibir a otros usuarios del uso de la Aplicación (incluso pirateando o desfigurando el Aplicación);

(e) no crear una base de datos descargando y almacenando cualquier contenido disponible a través de la Aplicación, los Documentos o cualquier Servicio; y

(f) no recopilar ni recopilar información o datos de ningún Servicio o nuestros sistemas ni intentar descifrar ninguna transmisión hacia o desde los servidores que ejecutan cualquier Servicio, incluido, entre otros, mediante el uso de robots, arañas, aplicaciones de búsqueda / recuperación de sitios u otro dispositivo manual o automático para recuperar, indexar, "raspar", "extraer datos" o de alguna manera recopilar el contenido de la Aplicación o Documento o reproducir o eludir la estructura de navegación o presentación de la Aplicación sin nuestro consentimiento previo por escrito.


5. Nombres De Usuario Y Contraseñas
5.1 No puede usar (y podemos negarnos a otorgarle) ningún nombre de usuario o correo electrónico.
dirección que pertenece o ya está siendo utilizada por otra persona; que puede interpretarse como hacerse pasar por otra persona; que viole la propiedad intelectual u otros derechos de otra persona; que sea ofensivo o que rechacemos por cualquier otra razón válida a nuestro criterio.
Usted es responsable de mantener la confidencialidad de cualquier contraseña que utilice para acceder a la Aplicación y acepta no transferir dichas contraseñas o nombres de usuario ni prestar o transferir su uso o acceso a la Aplicación a terceros. Usted acepta notificarnos de cualquier uso no autorizado de sus contraseñas o nombres de usuario o cualquier otra violación de seguridad relacionada con su cuenta de la que tenga conocimiento. Usted es completamente responsable de todo uso de la Aplicación y de cualquier Servicio que ocurra en relación con su nombre de usuario, excepto en la medida en que cualquier uso no autorizado no sea causado por incumplimiento de sus obligaciones bajo estos Términos .

5.2 Además, debe asegurarse de que su Dispositivo esté protegido por un número PIN o contraseña adecuados para que, en caso de pérdida o robo las credenciales de acceso no se vean comprometidas.


6. Derechos De Propiedad Intelectual
6.1 Usted reconoce que todos los derechos de propiedad intelectual en la Aplicación y / o los Documentos en cualquier parte del mundo nos pertenecen a nosotros, que los derechos de la Aplicación y los Documentos se le otorgan bajo licencia (no se venden) y que no tiene ningún derecho sobre la Aplicación o los Documentos, además del derecho a usar cada uno de ellos de acuerdo con estos Términos.

6.2 Todos los nombres comerciales, marcas comerciales y marcas de servicio en la Aplicación y los Documentos son propiedad nuestra o de nuestros licenciantes. No puede utilizar nuestros nombres comerciales, marcas comerciales o marcas de servicio en relación con ningún producto o servicio que no sea nuestro, o de cualquier manera que pueda causar confusión. Nada de lo contenido en este documento o en la Aplicación o los Documentos debe interpretarse como una concesión de licencia o derecho de uso de nombres comerciales, marcas comerciales o marcas de servicio sin el consentimiento previo expreso por escrito del propietario.

6.3 Usted reconoce que no tiene derecho a tener acceso a la Aplicación en forma de código fuente.


7. DISPONIBILIDAD
7.1 Nos reservamos el derecho, temporal o permanentemente, en su totalidad o en parte, de modificar, suspender o descontinuar la Aplicación sin previo aviso por razones comerciales válidas sin responsabilidad ante usted.

7.2 Además, reconoce que la Aplicación se proporciona a través de Internet y redes móviles, por lo que la calidad y disponibilidad de la Aplicación pueden verse afectadas por factores fuera de nuestro control razonable. En consecuencia, no podemos aceptar ninguna responsabilidad por los problemas de conectividad que pueda experimentar al usar la aplicación. Además, usted reconoce y acepta que usted (y no nosotros) es responsable de obtener y mantener todas las telecomunicaciones, banda ancha y hardware, equipo y servicios necesarios para acceder y utilizar la Aplicación o cualquier Servicio, y de pagar cualquier cargo por datos que pueda Su proveedor de red le cobrará en relación con su uso de la Aplicación.

7.3 Intentamos asegurarnos de que la información proporcionada en o en relación con la Aplicación sea completa, precisa y actualizada. A pesar de nuestros esfuerzos, dicha información puede ocasionalmente ser inexacta, incompleta o desactualizada. En consecuencia, no garantizamos la integridad, precisión o actualidad de dicha información, incluidas todas las descripciones, imágenes, referencias, características, contenido, especificaciones, productos y precios de los productos y servicios descritos o representados en la Aplicación. Dicha información también está sujeta a cambios en cualquier momento sin previo aviso. La inclusión de cualquier producto o servicio en esta Aplicación en un momento en particular no implica ni garantiza que estos productos o servicios estarán disponibles en cualquier momento.


8. LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD
8.1 Usted reconoce que la Aplicación no ha sido desarrollada para cumplir con sus requisitos individuales y que, por lo tanto, es su responsabilidad asegurarse de que las instalaciones y funciones de la Aplicación cumplan con sus requisitos.

8.2 En la medida en que lo permita la ley aplicable, usted reconoce que no tenemos ninguna responsabilidad ante usted por cualquier pérdida de ganancias, pérdida de negocios, pérdida de ingresos, pérdida de datos, interrupción del negocio o pérdida de oportunidad comercial que surja de su uso del App. Además, reconoce que no seremos responsables ante usted por ninguna pérdida indirecta o consecuente o cualquier daño ejemplar, especial o punitivo.


9. COMPENSACIÓN
Usted acepta compensarnos por cualquier reclamo, acción, demanda, pérdida, responsabilidad, daños, costos y gastos (incluidos los gastos legales y otros costos, como los honorarios de abogados) en los que nosotros incurramos razonablemente que surjan de su uso de la Aplicación o cualquier Servicio que incumpla estos Términos. Nos reservamos el derecho de asumir la defensa y el control exclusivos de cualquier reclamo presentado por un tercero en relación con su uso de la Aplicación y / o los Servicios y usted acepta ayudarnos y cooperar con nosotros en relación con dicho reclamo.


10. EVENTOS FUERA DE NUESTRO CONTROL
No seremos responsables por cualquier incumplimiento o retraso en el cumplimiento de cualquiera de nuestras obligaciones en virtud de estos Términos que sea causado por cualquier acto o evento fuera de nuestro control razonable, incluida cualquier falla de las redes de telecomunicaciones públicas o privadas.


11. RECLAMACIONES POR INFRACCIÓN DE DERECHOS DE AUTOR
La Ley de derechos de autor del milenio digital de 1998 (la "DMCA") proporciona recursos para los propietarios de derechos de autor que creen que el material que aparece en Internet infringe sus derechos de conformidad con la ley de derechos de autor de Argentina. Si cree de buena fe que los materiales disponibles o accesibles a través de la Aplicación infringen sus derechos de autor, usted (o su agente) puede enviarnos un aviso solicitando que eliminemos o bloqueemos los materiales o que deshabilitemos el acceso a ellos. Si cree de buena fe que alguien ha presentado por error una notificación de infracción de derechos de autor en su contra, la DMCA le permite enviarnos una contranotificación. Las notificaciones y contranotificaciones deben cumplir con los requisitos legales vigentes en ese momento impuestos por la DMCA.


12. LEY Y JURISDICCIÓN
En la medida en que lo permita la ley aplicable, estos Términos, su objeto y su formación, se rigen por la ley Argentina y usted acepta la jurisdicción no exclusiva de los tribunales argentinos. Nos reservamos el derecho de iniciar acciones legales contra usted por incumplimiento de estos Términos en su país de residencia u otro país relevante."</string>
    <string name="privacy_policy_body">"
Esta Política de privacidad describe cómo gestionamos y protegemos sus datos personales y las opciones disponibles para usted. Puede proporcionarse información adicional sobre nuestras prácticas de datos personales en los ajustes de producto, términos contractuales o avisos proporcionados antes o en el momento de la recogida de datos.

Esta Política de privacidad está destinada a usted si es usuario de nuestros productos y servicios.

1. Datos personales recogidos

Datos personales significa cualquier información relacionada con una persona física identificada o identificable («Datos personales»).

Podemos recoger datos o pedirle que proporcione ciertos datos cuando visite nuestros sitios web y utilice nuestros productos y servicios. Entre las fuentes a través de las que recogemos Datos personales se incluyen:

Datos recogidos directamente a través de usted o su dispositivo relacionados con un individuo identificado o identificable («Interesado»), pueden incluir identificadores directos como nombre, dirección postal y de correo electrónico, número de teléfono e identificadores en línea o indirectos como la cuenta de inicio de sesión, la contraseña de inicio de sesión, preferencias de marketing, cuenta de redes sociales o dirección IP;
Si vinculamos otros datos con sus Datos personales, consideraremos los datos vinculados como Datos personales;
La Aplicación podrá recoger información personal con el fin de proporcionar una experiencia de uso agradable. Tales como:

Los Datos de facturación incluyen su nombre, dirección de correo electrónico, número de tarjeta de crédito oculto y, en determinadas circunstancias, su dirección de facturación y su número de teléfono. En la mayoría de los casos, usted adquiere nuestros productos y servicios de un tercer proveedor de servicios, distribuidor o tienda de aplicaciones de confianza. En esas circunstancias, sus Datos de facturación son tratados por el tercero correspondiente



2. Uso de la información recogida
¿Cómo Podemos Recopilar Información Personal?
Podemos recopilar la siguiente información personal sobre usted:

Información personal que nos proporciona en el momento de descargar la Aplicación, publicar material o solicitar servicios adicionales; e Información personal que nos proporciona cuando informa un problema con la Aplicación o se comunica con nosotros .

Otra Información Que Podemos Recopilar
“Otra información” es cualquier información que recopilamos en relación con su uso de la Aplicación y los Servicios que no lo identifica como individuo, como se indica a continuación.

• Información del dispositivo: podemos recopilar información sobre un Dispositivo o cualquier computadora que use para descargar o transmitir una copia de la Aplicación a su Dispositivo, incluidos, cuando estén disponibles, los identificadores únicos del dispositivo o la computadora, el sistema operativo, el tipo de navegador y la información de la red móvil. así como el número de teléfono del Dispositivo.
Podemos utilizar esta información para asegurarnos de que los Servicios y la Aplicación funcionen correctamente y para los fines comerciales que se detallan a continuación .
• Información de registro: podemos recopilar y almacenar automáticamente cierta información sobre su uso de la Aplicación y cualquier Servicio en los registros del servidor, que incluyen, entre otros, direcciones de protocolo de Internet, proveedor de servicios de Internet, datos de flujo de clics, tipo de navegador e idioma, páginas visitadas y de salida y sellos de fecha u hora. Podemos utilizar esta información para asegurarnos de que los Servicios y la Aplicación funcionen correctamente y para los fines comerciales que se detallan a continuación.
• Números de aplicación únicos: cuando instala o desinstala la Aplicación o un Servicio que contiene un número de aplicación único o cuando la Aplicación o el Servicio busca actualizaciones automáticas, ese número y la información sobre su instalación, por ejemplo, el tipo de sistema operativo, pueden enviarse. para nosotros. Podemos utilizar esta información para asegurarnos de que los Servicios y la Aplicación funcionen correctamente y para los fines comerciales que se detallan a continuación.


3. Excepciones al divulgar su información personal
Podemos divulgar su información personal y otra información a terceros:
– en el caso de que vendamos o compremos cualquier negocio o activo, en cuyo caso podemos divulgar su Información personal al posible vendedor o comprador de dicho negocio o activo;
– si la totalidad o parte de nuestro negocio, activos o acciones son adquiridos por un tercero (incluso en relación con cualquier procedimiento de quiebra o similar), en cuyo caso la información personal será uno de los activos transferidos.
– si tenemos la obligación de divulgar o compartir su información personal para cumplir con cualquier obligación o solicitud legal o reglamentaria;
– para proteger nuestros derechos, propiedad, privacidad o seguridad o los de nuestros clientes, usted u otros. Esto puede incluir el intercambio de información con otras empresas y organizaciones para
fines de protección contra el fraude y reducción del riesgo crediticio.
– para hacer cumplir los términos de esta Política de privacidad o los Términos de uso;
– para permitirnos buscar los recursos disponibles o limitar los daños que podamos sufrir; y / o
– cuando nos haya proporcionado su consentimiento para hacerlo .

4. Acceso A Su Información
Según la ley aplicable, es posible que tenga derecho a acceder a la información personal que tenemos. En la medida en que lo permita la ley aplicable, podemos cobrarle una tarifa razonable para cubrir nuestros costos al brindarle detalles de su Información personal, sujeto a los límites impuestos por la ley aplicable.
Si desea revisar, corregir, actualizar, suprimir, eliminar o limitar nuestro uso de sus Datos personales previamente proporcionados para su uso, comuníquese con nosotros de acuerdo con la sección Comuníquese con nosotros” a continuación, dejando en claro su nombre y detalles de contacto. y la naturaleza de su solicitud. Intentaremos cumplir con cualquier solicitud tan pronto como sea razonablemente posible o, a menos que tengamos que conservar su información para fines comerciales o legales legítimos “.


5. ¿Cómo Usamos Su Información?
Utilizamos sus Datos personales para los siguientes fines y por los siguientes motivos:

Para cumplir nuestro contrato con usted o suscribir un contrato con usted a petición suya, con el fin de:

* Procesar la compra de nuestros productos o servicios a través de nosotros, nuestros socios o las tiendas en línea de nuestros terceros proveedores de servicios de confianza;
* Permitir la descarga, activación y funcionamiento del producto o servicio;
* Mantener actualizados nuestros productos o servicios, seguros y libres de errores, incluyendo la implementación de nuevas funciones de productos y versiones;
* Verificar su identidad y derecho a productos o servicios de pago, cuando se ponga en contacto con nosotros para obtener asistencia o acceda a nuestros servicios;
* Procesar sus transacciones de compra;
* Informarle sobre el estado de sus pedidos y licencias; y
* Proporcionarle asistencia técnica y al cliente.


6. Uso De Servicios Por Menores
La Aplicación y los Servicios están destinados a ser utilizados por personas mayores a 13 años. Para evitar dudas, la Aplicación y los Servicios no están dirigidos a menores de edad ni deben ser utilizados por ellos. En los Estados Unidos, esto significa personas menores de trece (13) años. En otras jurisdicciones pueden aplicarse diferentes restricciones de edad


7. Actualizaciones De La Política De Privacidad
Podemos hacer cambios a esta Política de privacidad. Cualquier cambio que podamos hacer a nuestra política de privacidad en el futuro se publicará en esta página y, cuando corresponda, se le notificará por cualquier medio razonable, incluso a través de la Aplicación. Eche un vistazo a la leyenda ÚLTIMA ACTUALIZACIÓN” en la parte superior de esta página para ver cuándo se revisó por última vez esta Política de privacidad. Los nuevos términos pueden aparecer en la pantalla y es posible que deba leerlos y aceptarlos para continuar usando la Aplicación y cualquier Servicio. Cualquier cambio a esta Política de privacidad entrará en vigencia cuando publiquemos la Política de privacidad revisada en la Aplicación. El uso que haga de la Aplicación después de estos cambios significa que acepta la Política de privacidad revisada “.


8. Enlaces a Terceros

Este sitio web pudiera contener enlaces a otros sitios o documentos que pudieran ser de su interés. Una vez que usted de clic en estos enlaces y abandone nuestra página, ya no tenemos control sobre al sitio al que es redirigido y por lo tanto no somos responsables de los términos o privacidad ni de la protección de sus datos en esos otros sitios terceros. Dichos sitios están sujetos a sus propias políticas de privacidad por lo cual es recomendable que los consulte para confirmar que usted está de acuerdo con estas."</string>
    <string name="policy_string">He leído y acepto la</string>
    <string name="copyright_string" translatable="false">"Copyright Argentina Federico Beron
Copyright 2021 - 2022
All Rights Reserved"</string>

    <string name="sign_name" translatable="false">sign</string>

    <string name="show_phrases_option">Mostrar frase del día</string>
    <string name="show_weather_option">Mostrar el clima del dia</string>
    <string name="aries" translatable="false">Aries</string>
    <string name="taurus">Tauro</string>
    <string name="gemini">Geminis</string>
    <string name="cancer" translatable="false">Cancer</string>
    <string name="leo" translatable="false">Leo</string>
    <string name="virgo" translatable="false">Virgo</string>
    <string name="libra" translatable="false">Libra</string>
    <string name="scorpio" translatable="false">Scorpio</string>
    <string name="sagittarius">Sagitario</string>
    <string name="capricorn">Capricornio</string>
    <string name="aquarius">Acuario</string>
    <string name="pisces">Piscis</string>
    <string name="min_max_temp_c" translatable="false">%d°/%d°</string>
    <string name="rain_chance">"Probabilidad de lluvia %s %%"</string>
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="choose_a_file">Elije una melodia</string>
    <string name="no_sound">No se encontro la melodia</string>

    <!-- phrases -->
    <string name="phrase_enero_1">"“Estoy convencido de que por lo menos la mitad de lo que separa a los emprendedores exitosos de los que no lo son es mera perseverancia”: Steve Jobs"</string>
    <string name="phrase_enero_2">"“La riqueza, después de todo, es algo relativo, ya que el que tiene poco y quiere menos es más rico que el que tiene más y quiere aún más”: Charles Caleb Colton"</string>
    <string name="phrase_enero_3">"“No puedes salvar a las personas, puedes simplemente amarlas”: Anaïs Nin"</string>
    <string name="phrase_enero_4">"“El modo de dar una vez en el clavo, es dar cien veces en la herradura”: Coronel Sanders"</string>
    <string name="phrase_enero_5">"“El que pierde dinero, pierde mucho; el que pierde un amigo; pierde aún más; el que pierde fe, lo pierde todo”: Eleanor Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_enero_6">"“Mantén una visión global mientras atiendes los detalles cotidianos”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_enero_7">"“Haz lo que puedas, con lo que tengas, donde estés”: Theodore Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_enero_8">"“No importa cuántas veces falles, sólo debes de estar en lo correcto una vez. Entonces todos te llamarán un éxito de la noche a la mañana y te dirán lo afortunado que eres”: Mark Cuban"</string>
    <string name="phrase_enero_9">"“Nunca vayas por el camino trazado, porque conduce hacia donde otros ya han estado”: Alexander Graham Bell"</string>
    <string name="phrase_enero_10">"“Si no te gusta tomar riesgos, debes salir corriendo del negocio”: Ray Kroc"</string>
    <string name="phrase_enero_11">"“El éxito es 1%% inspiración y 99%% transpiración”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_enero_12">"“Tu trabajo va a llenar gran parte de tu vida, la única manera de estar realmente satisfecho es hacer lo que creas es un gran trabajo y la única manera de hacerlo es amar lo que haces.”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_enero_13">"“Si no lo has encontrado aún, sigue buscando. Como con todo lo que tiene que ver con el corazón, sabrás cuando lo hayas encontrado”: Steve Jobs"</string>
    <string name="phrase_enero_14">"“Mantén siempre tus ojos abiertos, Siempre observando. Porque cualquier cosa que veas puede inspirarte”: Grace Coddington"</string>
    <string name="phrase_enero_15">"“Las oportunidades no ocurren, se crean”: Chris Grosser"</string>
    <string name="phrase_enero_16">"“Compra solo algo con lo que seas feliz si el mercado cierra 10 años”: Warren Buffett"</string>
    <string name="phrase_enero_17">"“No puedes escapar de la responsabilidad de mañana evadiéndola hoy”: Abraham Lincoln"</string>
    <string name="phrase_enero_18">"“El dinero no te hace feliz, pero relaja los nervios”: Sean O’Casey"</string>
    <string name="phrase_enero_19">"“Realmente soy un soñador práctico; mis sueños no son bagatelas en el aire. Lo que yo quiero es convertir mis sueños en realidad”: Mahatma Gandi"</string>
    <string name="phrase_enero_20">"“Hay muchas malas razones para empezar una empresa. Pero sólo hay una buena razón y creo que sabes cuál es: para cambiar el mundo”: Phil Libin"</string>
    <string name="phrase_enero_21">" “Siempre da más de que lo esperan de ti”: Larry Page"</string>
    <string name="phrase_enero_22">"“Muévete rápido y rompe objetos. Si no estás rompiendo cosas, no te estás moviendo lo suficientemente rápido”: Mark Zuckerberg"</string>
    <string name="phrase_enero_23">"“El futuro pertenece a quienes creen en la belleza de sus sueños”: Eleanor Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_enero_24">"“Da tu primer paso con fe, no es necesario que veas toda la escalera completa, sólo da tu primer paso”: Martin Luther King"</string>
    <string name="phrase_enero_25">"“El dinero cuesta mucho a menudo”: Ralph Waldo Emerson"</string>
    <string name="phrase_enero_26">"“Un optimista ve una oportunidad en toda calamidad, un pesimista ve una calamidad en toda oportunidad”: Winston Churchill"</string>
    <string name="phrase_enero_27">"“Nuestra gloria más grande no consiste en no haberse caído nunca, sino en haberse levantado después de cada caída”: Confucio"</string>
    <string name="phrase_enero_28">"“La cosa más importante que debes hacer si estás dentro de un hoyo es dejar de cavar”: Warren Buffett"</string>
    <string name="phrase_enero_29">"“Odio cómo piensa la gente con el “vaso medio vacío” cuando en realidad su vaso está casi lleno. Estoy agradecido cuando tengo una gota más en el vaso porque sé exactamente qué hacer con ella”: Gary Vaynerchuk"</string>
    <string name="phrase_enero_30">"“Es duro fracasar, pero es todavía peor no haber intentado nunca triunfar”: Theodore Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_febrero_1">"“La gente puede ser muy inteligente o tener habilidades que son aplicables, pero si no creen en ello, entonces no van a trabajar realmente duro”: Mark Zuckerberg"</string>
    <string name="phrase_febrero_2">"“Nuestra mayor debilidad es rendirse, la única manera de tener éxito es intentarlo siempre una vez más”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_febrero_3">"“Me he dado cuenta de que cuanto más trabajo, más suerte tengo”: Thomas Jefferson"</string>
    <string name="phrase_febrero_4">"“Compra cuando todo el mundo este vendiendo y guarda dinero cuando todos los demás están comprando. No se trata de un slogan. Es la esencia de las inversiones exitosas”: J. Paul Getty"</string>
    <string name="phrase_febrero_5">"“No hay sustituto para el trabajo duro”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_febrero_6">"“La mayoría de la gente pierde las oportunidades porque se viste normal y parece trabajo”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_febrero_7">"“Creo que es más fácil avanzar en sueños mega-ambiciosos”: Larry Page"</string>
    <string name="phrase_febrero_8">"“Hay una regla para el empresario y es: hacer los productos con la mayor calidad posible al menor coste y pagando unos sueldos lo más altos posibles”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_febrero_9">"“Compartir las ideas sin procesarlas puede conducirnos al engaño de pensar que en realidad estamos haciendo algo, cuando en realidad no estamos haciendo nada”: Charles T. Lee"</string>
    <string name="phrase_febrero_10">"“El hábito del ahorro es una educación; fomenta cada virtud, enseña autocontrol, cultiva el sentido del orden, entrena la previsión y amplia la mente”: T.T. Munger"</string>
    <string name="phrase_febrero_11">"“No gastes tu tiempo golpeando una pared, esperando transformarla en una puerta”: Coco Chanel"</string>
    <string name="phrase_febrero_12">"“Cómo tratas con el fracaso determina cómo consigues el éxito”: David Feherty"</string>
    <string name="phrase_febrero_13">"“La experiencia me enseñó que las mejores inversiones son las que uno no hace”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_febrero_14">"“Observa, escucha y aprende. No puedes saberlo todo. Todo el que piensa que lo sabe todo está destinado a la mediocridad”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_febrero_15">"“Intenta lo imposible para mejorar tu trabajo”: Brian Tracy"</string>
    <string name="phrase_febrero_16">"“Si puedes soñarlo puedes hacerlo, recuerda que todo esto comenzó con un ratón”: Walt Disney"</string>
    <string name="phrase_febrero_17">"“Solo hay dos formas de vivir tu vida. Una es pensar que nada es un milagro. La otra es pensar que todo es un milagro”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_febrero_18">"“Si te asusta, podría ser una buena cosa por intentar”: Seth Godin"</string>
    <string name="phrase_febrero_19">"“Definitivamente quería ganar mi libertad. Pero la principal motivación no fue hacer dinero, sino causar un impacto”: Sean Parker"</string>
    <string name="phrase_febrero_20">"“La falta de dinero es la raíz de todo mal”: Mark Twain"</string>
    <string name="phrase_febrero_21">"“Sólo se puede vivir una vez. Y no quiero perder ni un minuto de mi vida”: Richard Branson"</string>
    <string name="phrase_febrero_22">"“El hombre se descubre cuando se mide contra un obstáculo”: Antoine de Saint Exupery"</string>
    <string name="phrase_febrero_23">"“El fracaso es sólo la oportunidad de comenzar de nuevo de forma más inteligente”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_febrero_24">"“Un negocio absolutamente dedicado al servicio sólo tendrá una preocupación sobre las ganancias: serán demasiado grandes”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_febrero_25">"“A alguna gente no le gusta el cambio, pero necesitas abrazarlo si la alternativa es el desastre”: Elon Musk"</string>
    <string name="phrase_febrero_26">"“Haz lo que ama y el dinero llegará”: Marsha Sinetar"</string>
    <string name="phrase_febrero_27">"“Para triunfar, primero debemos creer que podemos”: Nikos Kazantzakis"</string>
    <string name="phrase_febrero_28">"“El éxito es un pésimo profesor. Seduce a la gente inteligente para que piense que no puede perder”: Bill Gates"</string>
    <string name="phrase_febrero_29">"“Si caes siete veces, levántate ocho”: Nana Koribi Yaoki"</string>
    <string name="phrase_marzo_1">"“Cuando tienes dinero, solo tú recuerdas quien eres. Pero cuando no tienes dinero, todo el mundo olvida quien eres. Así es la vida”: Bill Gates"</string>
    <string name="phrase_marzo_2">"“El mejor modo de predecir el futuro es inventándolo”: Alan Key"</string>
    <string name="phrase_marzo_3">"“Tanto si piensas que puedes, como si piensas que no puedes, estás en lo cierto”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_marzo_4">"“El éxito está conectado con la acción. La gente exitosa se mantiene en movimiento. Cometen errores pero nunca se dan por vencido”: Conrad Hilton"</string>
    <string name="phrase_marzo_5">"“Si tuviéramos que hablar más que escuchar, tendríamos dos bocas y solamente una oreja”: Mark Twain"</string>
    <string name="phrase_marzo_6">"“El riesgo más grande es no tomar ninguno. En un mundo que está cambiando tan rápido, la única estrategia que está garantizada a fracasar es no tomar riesgos”: Mark Zuckerberg"</string>
    <string name="phrase_marzo_7">"“Hacer o no hacer. No sirve intentar, sólo hacer”: Yoda"</string>
    <string name="phrase_marzo_8">"“El dinero no puede comprar amigos, pero puedes conseguir una nueva clase de enemigos”: Spike Milligan"</string>
    <string name="phrase_marzo_9">"“Tú serás exitoso porque la mayoría de personas son perezosas”: Shahir Zag"</string>
    <string name="phrase_marzo_10">"“Haz algo que te asuste cada día”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_marzo_11">"“No trates de ser original, sólo trata de ser bueno”: Paul Rand"</string>
    <string name="phrase_marzo_12">"“Tú eres una persona de éxito cuando tienes algunas de las cosas que el dinero puede comprar y todas las cosas que el dinero no puede comprar”: Zig Ziglar"</string>
    <string name="phrase_marzo_13">"“Solo existen dos días del año en el que no se puede hacer nada. Uno se llama ayer y otro mañana. Por lo tanto hoy es el día ideal para amar, crecer, hacer, y principalmente vivir”: Dalai Laima "</string>
    <string name="phrase_marzo_14">"“El miedo no existe en otro lugar excepto en la mente”: Dale Carnegie"</string>
    <string name="phrase_marzo_15">"“Un cobarde es incapaz de mostrar amor; hacerlo está reservado para los valientes”: Mahatma Gandi"</string>
    <string name="phrase_marzo_16">"“Hay hombres que luchan un día y son buenos. Hay otros que luchan un año y son mejores. Hay quienes luchan muchos años y son muy buenos. Pero los hay que luchan toda la vida. Esos son los imprescindibles”: Bertolt Brecht"</string>
    <string name="phrase_marzo_17">"“El dinero no puede comprar vida”: Bob Marley"</string>
    <string name="phrase_marzo_18">"“El dinero es una herramienta. Te llevará a donde desees, pero no te reemplazará como conductor”: Ayn Rand"</string>
    <string name="phrase_marzo_19">"“El tiempo, la perseverancia y diez años de intentos eventualmente te hará ver como un éxito de la noche a la mañana”: Biz Stone"</string>
    <string name="phrase_marzo_20">"“El optimismo es la cualidad más asociada con el éxito y la felicidad”: Brian Tracy"</string>
    <string name="phrase_marzo_21">"“Me tomó 20 años tener éxito de la noche a la mañana”: Woody Allen"</string>
    <string name="phrase_marzo_22">"“Arriesgarte más de lo que los otros piensan es seguro. Soñar más de lo que los otros piensan es práctico”: Howard Schultz"</string>
    <string name="phrase_marzo_23">"“Ganar dinero en si mismo no es difícil. Lo difícil es ganarlo haciendo algo a lo que merezca la pena dedicar la vida”: Carlos Ruiz Zafón"</string>
    <string name="phrase_marzo_24">"“No te preocupes por el financiamiento si no lo necesitas. Hoy es más económico que nunca iniciar un negocio”: Noah Everett"</string>
    <string name="phrase_marzo_25">"“En las ideas es en donde reside nuestra fuerza y tanto mejor si las sostenemos con obstinación”: Enzo Ferrari"</string>
    <string name="phrase_marzo_26">"“Ten en mente que tu propósito y tu plan para lograrlo puede ser modificado de vez en cuando… lo importante es que comprendas el significado de trabajar siempre con un objetivo en mente y con un plan bien estructurado”: Napoleon Hill"</string>
    <string name="phrase_marzo_27">"“Si duplicas el número de experimentos que haces por año, vas a duplicar tu ingenio”: Jeff Bezos"</string>
    <string name="phrase_marzo_28">"“Deja de perseguir el dinero y empieza a perseguir la pasión”: Tony Hsieh"</string>
    <string name="phrase_marzo_29">"“La riqueza no consiste en tener grandes posesiones, sino en tener pocas necesidades”: Epíteto"</string>
    <string name="phrase_marzo_30">"“Algunas veces se gana, algunas veces se aprende”: John Maxwell"</string>
    <string name="phrase_marzo_31">"“Solo eres tan bueno como la gente que contratas”: Ray Kroc"</string>
    <string name="phrase_abril_1">"“Si duplicas el número de experimentos que haces por año, vas a duplicar tu ingenio”: Jeff Bezos"</string>
    <string name="phrase_abril_2">"“Deja de perseguir el dinero y empieza a perseguir la pasión”: Tony Hsieh"</string>
    <string name="phrase_abril_3">"“La riqueza no consiste en tener grandes posesiones, sino en tener pocas necesidades”: Epíteto"</string>
    <string name="phrase_abril_4">"“Algunas veces se gana, algunas veces se aprende”: John Maxwell"</string>
    <string name="phrase_abril_5">"“Solo eres tan bueno como la gente que contratas”: Ray Kroc"</string>
    <string name="phrase_abril_6">"“La inteligencia es un don, la amabilidad es una elección”: Jeff Bezos"</string>
    <string name="phrase_abril_7">"“La simplicidad y el sentido común deberían ser la base de la planificación y la dirección estratégica”: Ingvar Kamprad"</string>
    <string name="phrase_abril_8">"“El éxito es aprender a ir de fracaso en fracaso sin desesperarse”: Winston Churchill"</string>
    <string name="phrase_abril_9">"“Precio es lo que pagas, valor es lo que recibes”: Warren Buffett "</string>
    <string name="phrase_abril_10">"“Nunca gastes tu dinero antes de tenerlo”: Thomas Jefferson       "</string>
    <string name="phrase_abril_11">"“Le debo mi éxito a haber escuchado con respeto a los mejores consejos, y luego desaparecer y hacer exactamente lo contrario”: G. K. Chesterton        "</string>
    <string name="phrase_abril_12">"“Un negocio que no hace más que dinero es un negocio pobre”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_abril_13">"“Cuando se innova, tienes que estar preparado para que la gente te diga que estas loco”: Larry Ellison "</string>
    <string name="phrase_abril_14">"“Aquellos que dicen que algo no puede hacerse, suelen ser interrumpidos por otros que lo están haciendo”: Joel A. Barker     "</string>
    <string name="phrase_abril_15">"“Los que renuncian son más numerosos que los que fracasan”: Henry Ford "</string>
    <string name="phrase_abril_16">"“Mientras que el dinero no puede comprar felicidad, te permite elegir tu propia forma de desgracia”: Groucho Marx "</string>
    <string name="phrase_abril_17">"“El carácter no puede ser desarrollado en la facilidad y la tranquilidad. Sólo a través de la experiencia de prueba y error del sufrimiento puede el alma ser fortalecida, la ambición ser inspirada y alcanzado, finalmente, el éxito”: Helen Keller    "</string>
    <string name="phrase_abril_18">"“La vida es peligrosa, no por los que hacen el mal, sino por los que se sientan a ver lo que pasa”: Albert Einstein    "</string>
    <string name="phrase_abril_19">"“Las personas no son recordadas por el número de veces que fracasan, sino por el número de veces que tienen éxito”: Thomas Alva Edison   "</string>
    <string name="phrase_abril_20">"“Cada persona forja su propio destino”: Carlos Slim    "</string>
    <string name="phrase_abril_21">"“Puedes decirle cualquier cosa a la gente, pero la forma en la que lo dices determinara cómo reaccionarán”: John Rampton   "</string>
    <string name="phrase_abril_22">"“Creo que es posible que la gente normal elija ser extraordinaria”: Elon Musk      "</string>
    <string name="phrase_abril_23">"“El éxito es qué tan alto rebotas después de que tocaste fondo”: George Patton"</string>
    <string name="phrase_abril_24">"“La competición te hace mejor, siempre, siempre te hace mejor, incluso si el competidor gana”: Carlos Slim    "</string>
    <string name="phrase_abril_25">"“Adormecer el dolor por un rato te hará sentirlo luego con más intensidad”: Albus Dumbledore    "</string>
    <string name="phrase_abril_26">"“Todo el progreso se lleva a cabo fuera de la zona de confort”: Michael John Bobak"</string>
    <string name="phrase_abril_27">"“Vale más hacer la cosa más insignificante del mundo, que estar media hora sin hacer nada”: Goethe    "</string>
    <string name="phrase_abril_28">"“Nunca agaches la cabeza, mira siempre bien alto ganes o pierdas”: Enzo Ferrari "</string>
    <string name="phrase_abril_29">"“Aquel que se cree que sabe todo está cerrándose puertas”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_abril_30">"“No he fracasado. He encontrado 10 mil formas que no funcionan”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_abril_31">"“Los líderes sobresalientes salen de su camino para fomentar la autoestima de su personal. Si la gente cree en ellos mismos, es increíble lo que pueden conseguir”: Sam Walton"</string>
    <string name="phrase_mayo_1">"“Si no puedes volar, corre, si no puedes correr, camina, si no puedes caminar, gatea. Sin importar lo que hagas, sigue avanzado hacia adelante”: Martin Luther King Jr.        "</string>
    <string name="phrase_mayo_2">"“Regla número 1: nunca pierdas dinero. Regla número 2: nunca olvides la regla número 1”: Warren Buffett "</string>
    <string name="phrase_mayo_3">"“No es el hombre que tiene poco, sino el que ansía más el que es pobre”: Séneca "</string>
    <string name="phrase_mayo_4">"“Lo que realmente da forma a nuestra vida es el significado que damos a las cosas”: Tony Robbins        "</string>
    <string name="phrase_mayo_5">"“La persistencia es muy importante. No debes renunciar al menos que te veas obligado a renunciar”: Elon Musk   "</string>
    <string name="phrase_mayo_6">"“Los amigos y las buenas maneras te llevarán donde el dinero no puede”: Margaret Walker"</string>
    <string name="phrase_mayo_7">"“Si sólo trabajas en cosas que te gusten y te apasionen, no deberías tener un plan maestro para ver cómo resulta todo”: Mark Zuckerberg"</string>
    <string name="phrase_mayo_8">"“No pienses que el dinero lo hace todo o acabarás haciéndolo todo por el dinero”: Voltaire"</string>
    <string name="phrase_mayo_9">"“Cuando un sueño aparezca ¡agárralo!”: Larry Page"</string>
    <string name="phrase_mayo_10">"“El fracaso es una gran oportunidad para empezar otra vez con más inteligencia”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_mayo_11">"“Para inventar, necesitas una buena imaginación y una pila de basura”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_mayo_12">"“El dinero y el éxito no cambian a la gente; simplemente amplifican lo que ya hay”: Will Smith"</string>
    <string name="phrase_mayo_13">"“Solo hay una clase en la comunidad que piensa más en el dinero que el rico, y es el pobre”: Oscar Wilde"</string>
    <string name="phrase_mayo_14">"“Dentro de 20 años estarás más decepcionado por las cosas que no hiciste que por las que hiciste. Así que suelta amarras, navega lejos de puertos seguros, atrapa los vientos favorables en tus velas. Explora. Sueña”: Mark Twain"</string>
    <string name="phrase_mayo_15">"“Nada es particularmente difícil si lo divides en pequeños trabajos”: Frases de Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_mayo_16">"“Un pequeño esfuerzo es el mejor sustituto de las excusas”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_mayo_17">"“Nunca se puede cruzar el océano hasta que se tenga el coraje de perder de vista la costa”: Cristobal Colón"</string>
    <string name="phrase_mayo_18">"“La educación formal te dará para vivir; la autoeducación te dará una fortuna”: Jim Rohn"</string>
    <string name="phrase_mayo_19">"“Toma 20 años crear una reputación y cinco minutos arruinarla. Si piensas de esa manera, harás las cosas diferente”: Warren Buffet"</string>
    <string name="phrase_mayo_20">"“El dinero es un amo terrible pero un excelente siervo”: P.T. Barnum"</string>
    <string name="phrase_mayo_21">"“Alguien se sienta hoy en la sombra de un árbol que plantó  hace mucho tiempo”: Warren Buffett"</string>
    <string name="phrase_mayo_22">"“Nuestra mayor debilidad radica en renunciar. La forma más segura de tener éxito es siempre intentarlo una vez más”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_mayo_23">"“Puede que el dinero no compre la felicidad, pero prefiero llorar en un jaguar que en un autobús”: Françoise Sagan"</string>
    <string name="phrase_mayo_24">"“Celebra tu éxito. Encuentra algo de humor en tus fracasos”: Sam Walton"</string>
    <string name="phrase_mayo_25">"“Una persona debe fijar sus objetivos cuanto antes y dedicar toda su energía y talento a ellos”: Walt Disney"</string>
    <string name="phrase_mayo_26">"“No dejes que el miedo de perder sea mayor que la emoción de ganar”: Robert Kiyosaki"</string>
    <string name="phrase_mayo_27">"“El dinero no puede comprar la felicidad, pero seguro que te conseguirá una mejor clase de recuerdos”: Ronald Reagan"</string>
    <string name="phrase_mayo_28">"“El dinero no compra la felicidad, pero alivia el estrés”: Besa Kosova"</string>
    <string name="phrase_mayo_29">"“Escoge un trabajo que te guste, y nunca tendrás que trabajar ni un solo día de tu vida”: Confucio"</string>
    <string name="phrase_mayo_30">"“Nunca intento hacer dinero en el mercado de valores. Compro con la asunción de que podrían cerrar al día siguiente y reabrir en 10 años”: Warren Buffett"</string>
    <string name="phrase_mayo_31">"“Solo aquellos que están dormidos no cometen errores”: Ingvar Kamprad"</string>
    <string name="phrase_junio_1">"“No todo lo que se puede contar cuenta y no todo lo que cuenta se puede contar”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_junio_2">"“La voluntad obstinada de perseguir una ambición propia es verdaderamente una fuerza que puede hacer superar obstáculos”: Enzo Ferrari"</string>
    <string name="phrase_junio_3">"“Nunca he soñado con el éxito. Siempre he trabajado para conseguirlo”: Estée Lauder"</string>
    <string name="phrase_junio_4">"“El tiempo es tu recurso más importante. Puedes hacer tanto en diez minutos. Diez minutos, una vez pasados, se fueron para siempre. Diez minutos no son solo una sexta parte de una hora. Divide tu vida en unidades de diez minutos y desperdicia las mínimas posibles en actividades sin sentido”: Ingvar Kamprad"</string>
    <string name="phrase_junio_5">"“Si realmente quieres hacer algo, encontrarás una manera. Si no, encontrarás una excusa”: Jim Rohn"</string>
    <string name="phrase_junio_6">"“No necesitas tener una empresa de 100 personas para desarrollar esa idea”: Larry Page"</string>
    <string name="phrase_junio_7">"“Siempre que te pregunten si puedes hacer un trabajo, contesta que sí y ponte enseguida a aprender cómo se hace”: Franklin D. Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_junio_8">"“Decidimos seguir adelante, a pesar de los riesgos y de ir contra el raciocinio, porque creemos que el camino que han escogido los demás es el correcto y lo mejor que se puede hacer”: Howard Schultz"</string>
    <string name="phrase_junio_9">"“¿Mi más grande motivación? Seguir retándome a mí mismo. Veo la vida como una larga educación universitaria que nunca tuve- todos los días estoy aprendiendo algo nuevo”: Richard Branson"</string>
    <string name="phrase_junio_10">"“Caemos para tener éxito”: Mary Kay Ash"</string>
    <string name="phrase_junio_11">"“Ningún hombre debería recibir un dólar al menos que ese dólar haya sido ganado justamente”: Theodore Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_junio_12">"“Internet debe ser un medio de comunicación entre los pueblos que contribuya a la paz mundial y que el principal objetivo de la alta tecnología es mejorar el nivel de vida de las personas”: Larry Ellison"</string>
    <string name="phrase_junio_13">"“No trates de convertirte en un hombre de éxito sino en un hombre de valores”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_junio_14">"“El primer paso es establecer que algo es posible; entonces la probabilidad ocurrirá”: Elon Musk"</string>
    <string name="phrase_junio_15">"“Puedes ser joven sin dinero, pero no puedes ser viejo sin el”: Tennessee Williams"</string>
    <string name="phrase_junio_16">"“Demasiadas personas gastan el dinero que ganaron para comprar cosas que no quieren, para impresionar a gente que no les gusta”: Will Rogers"</string>
    <string name="phrase_junio_17">"“Hay una diferencia entre ser pobre y estar quebrado. Uno puede estar quebrado temporalmente, uno es pobre para toda la vida”: Robert Kiyosaki"</string>
    <string name="phrase_junio_18">"“Cuando tengas 80 años, y en un momento tranquilo de reflexión, narrando sólo para ti la versión más personal de tu historia de vida, el relato que será más conciso y significativo será la serie de elecciones que hayas hecho. Al final, somos nuestras elecciones”: Jeff Bezos"</string>
    <string name="phrase_junio_19">"“Nunca abandones un sueño por el tiempo que te puede tomar. De igual forma, el tiempo pasará”: Earl Nightingale"</string>
    <string name="phrase_junio_20">"“En la inversión, lo que es cómodo es raramente rentable”: Robert Arnott"</string>
    <string name="phrase_junio_21">"“Cuando dejas de soñar dejas de vivir”: Malcolm Forbes"</string>
    <string name="phrase_junio_22">"“Puedes estar decepcionado si fracasas, pero estás acabado si no lo intentas”: Beverly Sills"</string>
    <string name="phrase_junio_23">"“Fracasar no es perder, es no haberlo intentado”: Xavier Gabriel"</string>
    <string name="phrase_junio_24">"“Un campeón tiene miedo de perder. Los demás tienen miedo de ganar”: Billie Jean King"</string>
    <string name="phrase_junio_25">"“Una persona que nunca cometió un error, nunca intentó algo nuevo”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_junio_26">"“La forma en que los jefes tratan a los empleados es exactamente cómo los empleados tratarán a los clientes”: Sam Walton"</string>
    <string name="phrase_junio_27">"“Esta bien tener dinero y las cosas que el dinero puede comprar, pero esta bien también comprobar de vez en cuando que no has perdido las cosas que el dinero no puede comprar”: George Lorimer"</string>
    <string name="phrase_junio_28">"“Si no te avergüenza la primera versión de tu producto, lo lanzaste muy tarde”: Reid Hoffman"</string>
    <string name="phrase_junio_29">"“La zona de confort es un lugar maravilloso, pero nada crece allí”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_junio_30">"“Te convertirás en alguien tan pequeño como el deseo que te controle, y en algo tan grande como sea tu aspiración dominante”: James Allen"</string>
    <string name="phrase_junio_31">"“Mickey Mouse apareció salió de mi mente en una libreta de dibujo, en un tren de Manhattan a Hollywood, en un momento en que la empresa de mi hermano Roy y mía estaba en el punto más bajo y el desastre parecía a la vuelta de la esquina”: Walt Disney"</string>
    <string name="phrase_julio_1">"“No tengo miedo de morir, tengo miedo de no intentarlo”: Jay Z"</string>
    <string name="phrase_julio_2">"“Debes ganar control sobre tu dinero o la falta del mismo te controlará a ti”: Dave Ramsey"</string>
    <string name="phrase_julio_3">"“No importa a cuantas personas ofendas, siempre que tu mensaje llegue a tus consumidores. Les digo a los que no quieren ofender a nadie: Vas a pasar tiempos muy, muy difíciles intentando obtener una publicidad con significado”: Phil Knight"</string>
    <string name="phrase_julio_4">"“Hay un motor poderoso dentro de cada ser humano que, una vez liberado, puede hacer realidad cualquier visión, sueño o deseo”: Anthony Robbins"</string>
    <string name="phrase_julio_5">"“No mañana. No la siguiente semana. Sino hoy. El verdadero emprendedor actúa en lugar de soñar”: Nolan Bushnell"</string>
    <string name="phrase_julio_6">"“La confianza en sí mismo es el primer secreto del éxito”: Ralph Waldo Emerson"</string>
    <string name="phrase_julio_7">"“El recordar que estaré muerto pronto es la herramienta más importante que he encontrado para ayudarme a tomar las grandes decisiones en la vida.”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_julio_8">"“Recordar que uno va a morir es la mejor manera que conozco para evitar la trampa de pensar que hay algo por perder. Ya se está indefenso. No hay razón alguna para no seguir los consejos del corazón”: Steve Jobs"</string>
    <string name="phrase_julio_9">"“Debes hacer cosas que realmente sean importantes, pero también debes divertirte, porque sino, no tendrás éxito”: Larry Page"</string>
    <string name="phrase_julio_10">"“Te contaré el secreto para hacerte rico en Wall Street. Se codicioso cuando otros sean miedosos y se temeroso cuando otros sean codiciosos”: Warren Buffett"</string>
    <string name="phrase_julio_11">"“Cuando era joven, pensaba que el dinero era lo más importante en la vida. Ahora que soy mayor, sé que lo es”: Oscar Wilde"</string>
    <string name="phrase_julio_12">"“Todos tus sueños pueden hacerse realidad si tienes el coraje de perseguirlos”: Walt Disney"</string>
    <string name="phrase_julio_13">"“La felicidad no es la mera posesión de dinero; reside en la alegría del logro, en la emoción del esfuerzo creativo”: Franklin D. Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_julio_14">"“El emprendimiento no es ni ciencia ni arte, es una práctica”: Peter Drucker"</string>
    <string name="phrase_julio_15">"“La grama es más verde donde la riegas con agua”: Neil Barringham"</string>
    <string name="phrase_julio_16">"“Piensa en grande y no escuches a quienes te dicen que no puedes hacerlo. La vida es muy corta para pensar en pequeño”: Tim Ferris"</string>
    <string name="phrase_julio_17">"“El crecimiento constante es el mejor mecanismo de supervivencia”: Amancio Ortega"</string>
    <string name="phrase_julio_18">"“Nunca serás un perdedor hasta que dejes de intentarlo”: Mike Ditka"</string>
    <string name="phrase_julio_19">"“Las grandes ideas se originan en los músculos”: Thomas Edison"</string>
    <string name="phrase_julio_20">"“Construir una gran misión y un negocio van de la mano. Es verdad que la primera cosa que me entusiasma sobre lo que estamos haciendo es la misión, pero también creo, desde un principio, que hemos tenido un sano entendimiento de que tenemos que hacer ambos”: Mark Zuckerberg"</string>
    <string name="phrase_julio_21">"“El tiempo es dinero”: Benjamin Franklin"</string>
    <string name="phrase_julio_22">"“Si solo trabajas por dinero, nunca lo conseguirás, pero si amas lo que haces y siempre pones primero al cliente, el éxito será tuyo”: Ray Kroc"</string>
    <string name="phrase_julio_23">"“La calidad de un líder se refleja en las normas que establece para si mismo”: Ray Kroc"</string>
    <string name="phrase_julio_24">"“El riesgo viene de no saber lo que estás haciendo”: Warren Buffett"</string>
    <string name="phrase_julio_25">"“Si buscas resultados distintos, no hagas siempre lo mismo”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_julio_26">"“La travesía de mil millas comienza con un paso”: Lao-Tsé"</string>
    <string name="phrase_julio_27">"“El único límite a nuestros logros de mañana está en nuestras dudas de hoy”: Franklin D. Roosevelt"</string>
    <string name="phrase_julio_28">"“Si quieres cambiar al mundo, cámbiate a ti mismo”: Mahatma Gandi"</string>
    <string name="phrase_julio_29">"“Solo aquellos que se atreven a tener grandes fracasos terminan consiguiendo grandes éxitos”: Robert F. Kennedy"</string>
    <string name="phrase_julio_30">"“Si quieres vivir una vida feliz, átala a una meta no a una persona u objeto”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_julio_31">"“Por favor piensa en tu legado, porque lo estás escribiendo todos los días”: Gary Vaynerchuck"</string>
    <string name="phrase_agosto_1">"“Toma en serio tus sueños”: Lao-Tsé"</string>
    <string name="phrase_agosto_2">"“El objetivo principal de una empresa es ganar dinero. La función primordial del Gobierno es tomar una gran parte de ese dinero y darla a los demás”: Larry Ellison"</string>
    <string name="phrase_agosto_3">"“No es cuanto dinero ganas, sino cuando dinero ahorras, cuanto trabaja para ti y para cuantas generaciones tendrás”: Robert Kiyosaki"</string>
    <string name="phrase_agosto_4">"“Hazlo con pasión, o no lo hagas”: Rosa Nouchette Carey"</string>
    <string name="phrase_agosto_5">"“La medida real de tu riqueza es cuando vales si pierdes todo tu dinero”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_agosto_6">"“Todo aquel que haya hecho algo importante en la vida, fue disciplinado”:Andrew Hendrixson"</string>
    <string name="phrase_agosto_7">"“La vida es lo que ocurre mientras estamos ocupados haciendo planes”: John Lennon"</string>
    <string name="phrase_agosto_8">"“Tenemos que tener una meta, un propósito en nuestras vidas. Si no sabes a donde estas apuntando, no tienes una meta”: Mary Kay Ash"</string>
    <string name="phrase_agosto_9">"“Algunas personas sueñan con el éxito, mientras otras se despiertan y trabajan para lograrlo”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_agosto_10">"“Las personas que están lo suficientemente locas como para pensar que pueden cambiar el mundo… son quienes lo cambian”: Steve Jobs"</string>
    <string name="phrase_agosto_11">"“La tragedia en la vida no consiste en no alcanzar tus metas. La tragedia en la vida es no tener metas que alcanzar”: Benjamin E. Mays"</string>
    <string name="phrase_agosto_12">"“La riqueza fluye de la energía y de las ideas”: William Feather"</string>
    <string name="phrase_agosto_13">"“El fracaso más grande es nunca haberlo intentado”: Proverbio chino"</string>
    <string name="phrase_agosto_14">"“Una inversión en conocimiento paga el mejor interés”: Benjamin Franklin"</string>
    <string name="phrase_agosto_15">"“El pensamiento positivo te dejará hacer todo mejor que el negativo”: Zig Ziglar"</string>
    <string name="phrase_agosto_16">"“Si vas a pensar de todas formas, piensa en grande”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_agosto_17">"“Una persona inteligente debería tener dinero en su cabeza, no en su corazón”: Jonathan Swift"</string>
    <string name="phrase_agosto_18">"“En los momentos de crisis solo la imaginación es más importante que el conocimiento”: Robert Kiyosaki"</string>
    <string name="phrase_agosto_19">"“No es lo que tu tienes, sino como usas lo que tienes lo que marca la diferencia”: Zig Ziglar"</string>
    <string name="phrase_agosto_20">"“Sé un punto de referencia de calidad. Algunas personas no están acostumbradas a un ambiente donde la excelencia es aceptada”: Steve Jobs"</string>
    <string name="phrase_agosto_21">"“Casi todo lo que realice será insignificante, pero es muy importante que lo haga”: Mahatma Gandhi"</string>
    <string name="phrase_agosto_22">"“Nunca consideres el estudio como una obligación, sino como una oportunidad para penetrar en el bello y maravilloso mundo del saber”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_agosto_23">"“Tu tiempo es limitado, así que no lo desperdicies viviendo la vida de alguien más.”: Steve Jobs"</string>
    <string name="phrase_agosto_24">"“Una buena idea es un 10%% de implementación y de trabajo, el otro 90%% es suerte”: Guy Kawasaki"</string>
    <string name="phrase_agosto_25">"“Está bien celebrar el éxito pero es más importante prestar atención a las lecciones del fracaso”: Bill Gates"</string>
    <string name="phrase_agosto_26">"“Mi meta nunca fue sólo crear una empresa. Mucha gente malinterpreta eso, como si no me importaran las ganancias o el beneficio o cualquiera de esas cosas. Pero el no ser sólo otra empresa significa para mi construir algo que realmente genere un gran cambio”: Mark Zuckerberg"</string>
    <string name="phrase_agosto_27">"“No importa qué tan lento vayas mientras no te detengas”: Confucio"</string>
    <string name="phrase_agosto_28">"“El éxito no se logra sólo con cualidades especiales. Es sobre todo un trabajo de constancia, de método y de organización”: Víctor Hugo"</string>
    <string name="phrase_agosto_29">"“No te averguenzes de tus fracasos, aprende de ellos y comienza de nuevo”: Richard Branson"</string>
    <string name="phrase_agosto_30">"“Solo hay un jefe. El cliente. Y él puede despedir a cualquiera en la compañía, desde el presidente hasta el último empleado, simplemente gastándose su dinero en otra parte”: Sam Walton"</string>
    <string name="phrase_agosto_31">"“Si estuviésemos motivados por el dinero, hubiésemos vendido Google y estaríamos en la playa”: Larry Page"</string>
    <string name="phrase_agosto_32">"“Sueña en grande. Comienza en pequeño. Pero sobretodo, comienza”: Simon Sinek"</string>
    <string name="phrase_septiembre_1">"“He perdido más de nueve mil oportunidades en mi carrera. He perdido casi 300 juegos. Me han confiado 26 veces el tiro ganador y he fallado. He fracasado una y otra vez en mi vida y por eso he tenido éxito”: Michael Jordan"</string>
    <string name="phrase_septiembre_2">"“No tengas miedo de renunciar a lo bueno, para perseguir lo grandioso”: Jhon D. Rockefeller"</string>
    <string name="phrase_septiembre_3">"“Si tienes miedo de fallar, seguramente fallarás”: Kobe Bryant"</string>
    <string name="phrase_septiembre_4">"“Recuerda, hoy es el mañana acerca del cual te preocupabas ayer”: Dale Carnegie"</string>
    <string name="phrase_septiembre_5">"“Pensar es el trabajo más difícil que existe. Quizá esa sea la razón por la que haya tan pocas personas que lo practiquen”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_septiembre_6">"“¿Por que contentarnos con vivir a rastras cuando sentimos el anhelo de volar?”: Hellen Keller"</string>
    <string name="phrase_septiembre_7">"“Ningún pesimista ha descubierto nunca el secreto de las estrellas, o navegado hacia una tierra sin descubrir, o abierto una nueva esperanza en el corazón humano”: Hellen Keller"</string>
    <string name="phrase_septiembre_8">"“Puedes tener cualquier cosa de este mundo que quieras, si lo quieres lo suficiente como para pagar su precio”: Mary Kay Ash"</string>
    <string name="phrase_septiembre_9">"“Mucha gente no cuida su dinero hasta que casi lo gastan y otros hacen lo mismo con su tiempo”: Johann Wolfgang von Goethe"</string>
    <string name="phrase_septiembre_10">"“El éxito no es la clave de la felicidad. La felicidad es la clave del éxito. Si amas lo que estas haciendo serás exitoso”: Albert Schweitzer"</string>
    <string name="phrase_septiembre_11">"“No puedes vivir 75 veces el mismo año y luego llamarlo vida”: Robin Sharma"</string>
    <string name="phrase_septiembre_12">"“Tienes que saber lo que va a pasar si quieres seguir estando un paso por delante”: Phil Knight"</string>
    <string name="phrase_septiembre_13">"“No te limites a ti mismo. Muchas personas se limitan a lo que piensan que pueden hacer. Puedes ir tan lejos como tu mente te permita. Puedes conseguir lo que creas, recuérdalo”: Mary Kay Ash"</string>
    <string name="phrase_septiembre_14">"“La experiencia me ha enseñado unas cuantas cosas. Una es escuchar mi intuición, no importa como suene las cosas en un papel. La segunda es que por lo general eres mejor haciendo lo que sabes. Y la tercera es que tu mejor inversión puede ser aquella que no haces”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_septiembre_15">"“Lo que te hace crecer es la derrota, el error”: Pep Guardiola"</string>
    <string name="phrase_septiembre_16">"“Hasta que no te valores a ti mismo no valoraras tu tiempo. Y hasta que no valores tu tiempo no harás nada con él”: M.Scott Peck"</string>
    <string name="phrase_septiembre_17">"“No tiene nada de malo ser pequeño. Puedes hacer grandes cosas con un equipo así”: Jason Fried"</string>
    <string name="phrase_septiembre_18">"“No tengo grandes ideas. A veces tengo pequeñas ideas que parecen funcionar”: Matt Mullenweg"</string>
    <string name="phrase_septiembre_19">"“Cada vez que defines en lo que quieres creer, eres el primero en escucharlo. Es un mensaje a ti y a los demás sobre lo que piensas que es posible. No pongas un techo sobre ti mismo”: Oprah Winfrey"</string>
    <string name="phrase_septiembre_20">"“Fracasa seguido para que puedas tener éxito pronto”: Tom Kelley"</string>
    <string name="phrase_septiembre_21">"“Mis cosas favoritas de la vida no cuestan dinero. Esta claro que el recurso más preciado que tenemos es el tiempo”: Steve Jobs"</string>
    <string name="phrase_septiembre_22">"“Sentir rabia es como tomar veneno y esperar que muera la otra persona”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_septiembre_23">"“El dinero no es la única respuesta, pero marca una diferencia”: Barack Obama"</string>
    <string name="phrase_septiembre_24">"“Es mejor fracasar siendo original que tener éxito imitando”: Herman Melville"</string>
    <string name="phrase_septiembre_25">"“Mi ambición ha sido siempre hacer realizables los sueños”: Bill Gates"</string>
    <string name="phrase_septiembre_26">"“El hombre que hace más de lo que se le paga, pronto ganará más de lo que hace”: Napoleon Hill"</string>
    <string name="phrase_septiembre_27">"“Si puedes soñarlo, puedes lograrlo”: Zig Ziglar"</string>
    <string name="phrase_septiembre_28">"“Los campeones se mantienen jugando hasta que lo hacen bien”: Billie Jean King"</string>
    <string name="phrase_septiembre_29">"“Para que cualquier cosa suceda, primero hay que hacer algo”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_septiembre_30">"“No puedo darte una fórmula segura para el éxito, pero puedo darte una fórmula segura para el fracaso: Intenta complacer a todos, todo el tiempo”: Herbert Bayard Swope"</string>
    <string name="phrase_septiembre_31">"“Rico no es el que tiene riqueza, sino el que la disfruta”: Benjamin Franklin"</string>
    <string name="phrase_octubre_1">"“Es posible ganar más amigos en dos meses interesándonos por los demás que en dos años tratando que los demás se interesen por nosotros”: Dale Carnegie"</string>
    <string name="phrase_octubre_2">"“En vez de pensar cuando serán tus próximas vacaciones deberías construir una vida de la cual no quieras escapar”: Seth Godin"</string>
    <string name="phrase_octubre_3">"“Cuando hay una crisis, es cuando algunos están interesados en salir y nosotros estamos interesados en entrar”: Carlos Slim"</string>
    <string name="phrase_octubre_4">"“Si no estás dispuesto a arriesgar lo inusual, tendrás que acostumbrarte a lo ordinario”: Jim Rohn"</string>
    <string name="phrase_octubre_5">"“La riqueza es la habilidad para experimentar totalmente la vida”: Henry David Thoreau"</string>
    <string name="phrase_octubre_6">"“Deja de esperar a que sea viernes, que sea verano, o que alguien te ame de por vida. La felicidad se alcanza cuando dejas de esperar y aprovechas al máximo el presente”: T. Harv Eker"</string>
    <string name="phrase_octubre_7">"“Siempre intenté convertir cada desastre en una oportunidad”: John D. Rockefeller Jr."</string>
    <string name="phrase_octubre_8">"“El éxito no es el resultado de una combustión espontánea. Tú tienes que encenderte primero”: Fred Shero"</string>
    <string name="phrase_octubre_9">"“Un hombre exitoso es aquel capaz de construir fundaciones firmes con los ladrillos que le tiraron otros”: David Brinkley"</string>
    <string name="phrase_octubre_10">"“Hay dos tipos de personas que te van a decir que tú no puedes aportar una diferencia a este mundo: aquellos que tienen miedo de intentarlo y aquellos que tienen miedo que seas tú el que tenga éxito”: Ray Goforth"</string>
    <string name="phrase_octubre_11">"“Si quieres que algo sea hecho, nombra un responsable. Si quieres que algo se demore eternamente, nombra una comisión”: Napoleón"</string>
    <string name="phrase_octubre_12">"“Casi no fundo Google porque estaba preocupado por el riesgo y por dejar mi programa de Doctorado”: Larry Page"</string>
    <string name="phrase_octubre_13">"“La creatividad es la inteligencia divirtiéndose”: Albert Einstein"</string>
    <string name="phrase_octubre_14">"“Si el dinero es tu esperanza para la independencia, nunca la tendrás. Lo única seguridad real que un hombre tendrá en este mundo es una reserva de conocimiento, experiencia y habilidad”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_octubre_15">"“Hay gente que tiene dinero y hay gente que es rica”: Coco Chanel"</string>
    <string name="phrase_octubre_16">"“Hay dos tipos de empresas: las que trabajan para tratar de cobrar más, y las que trabajan para cobrar menos. Nosotros seremos de la segunda clase”: Jeff Bezos"</string>
    <string name="phrase_octubre_17">"“Eres responsable por los pensamientos que albergas en tu mente en cualquier momento. Tienes la capacidad de pensar lo que desees. Así que inclusive todas tus actitudes y comportamientos negativos y autodestructivos se han originado en la manera que has elegido pensar”: Wayne Dyer"</string>
    <string name="phrase_octubre_18">"“El cambio no solamente es necesario en la vida, es la vida en sí misma”: Alvin Toffler"</string>
    <string name="phrase_octubre_19">"“Cualquier cosa que quieras, la puedes alcanzar si vas a por ello”: Wayne Dyer"</string>
    <string name="phrase_octubre_20">"“Un líder es un negociador de esperanzas”: Napoleón"</string>
    <string name="phrase_octubre_21">"“No duermas para descansar, duerme para soñar. Porque los sueños están para cumplirse”: Walt Disney"</string>
    <string name="phrase_octubre_22">"“El mejor momento para plantar un árbol fue hace 20 años. El segundo mejor momento es ahora”: Proverbio chino"</string>
    <string name="phrase_octubre_23">"“Un negocio es simplemente una idea para mejorar la vida de otras personas”: Richard Branson"</string>
    <string name="phrase_octubre_24">"“No es el empleador el que paga el salario. Los empleadores solo manejan el dinero. Es el cliente el que paga el salario”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_octubre_25">"“Mantente alejado de aquellas personas que tratan de menospreciar tus ambiciones. Las personas pequeñas siempre lo hacen, pero los verdaderamente grandes hacen sentirte que tú también puedes ser grande”: Mark Twain"</string>
    <string name="phrase_octubre_26">"“Sé el cambio que quieres ver en el mundo”: Mahatma Gandhi"</string>
    <string name="phrase_octubre_27">"“Si no valoras tu tiempo, tampoco lo harán otros. Deja de regalar tu tiempo y talento. Valora lo que sabes y comienza a cobrar por ello”: Kim Garst"</string>
    <string name="phrase_octubre_28">"“En el mundo moderno de los negocios, es inútil ser un pensador creativo y original a menos que también vendas lo que creas”: David Ogilvy"</string>
    <string name="phrase_octubre_29">"“Destruyo mis enemigos cuando los convierto en mis amigos”: Abraham Lincoln"</string>
    <string name="phrase_octubre_30">"“La circulación de confianza es mejor que la circulación de dinero”: James Madison"</string>
    <string name="phrase_octubre_31">"“He sido bendecido de encontrar gente más inteligente que yo; ellos me ayudan a ejecutar la visión que tengo”: Russell Simmons"</string>
    <string name="phrase_noviembre_1">"“No estaba lloviendo cuando Noé construyó su arca”: Howard Ruff"</string>
    <string name="phrase_noviembre_2">"“Solo puedes realizarte completamente en algo que amas. Que tu meta no sea ganar dinero. En su lugar, persigue cosas que ames hacer y hazlas tan bien que la gente no pueda quitar sus ojos de ti”: Maya Angelou"</string>
    <string name="phrase_noviembre_3">"“En las batallas te das cuenta que los planes son inservibles, pero hacer planes indispensable”: Dwight E. Eisenhower"</string>
    <string name="phrase_noviembre_4">"“Ningún hombre será el mejor si no tiene fuego en la sangre”: Enzo Ferrari"</string>
    <string name="phrase_noviembre_5">"“Uno de los grandes errores que comete la gente es tratar de forzar su interés. Tú no eliges tus pasiones; tus pasiones te eligen a ti”: Jeff Bezos"</string>
    <string name="phrase_noviembre_6">"“No, no soy rico. Soy un hombre pobre con dinero, lo que no es lo mismo”: Gabriel García Márquez"</string>
    <string name="phrase_noviembre_7">"“Si vives para tenerlo todo, lo que tienes nunca es suficiente”: Vicki Robin"</string>
    <string name="phrase_noviembre_8">"“Si no sueñas, no vas a lograr nada”: Richard Branson"</string>
    <string name="phrase_noviembre_9">"“Es fácil tener principios cuando eres rico. Lo más importante es tener principios cuando eres pobre”: Ray Kroc"</string>
    <string name="phrase_noviembre_10">"“Si estas en los negocios, necesitas entender el ambiente. Necesitas tener una visión del futuro y necesitas conocer el pasado”: Carlos Slim"</string>
    <string name="phrase_noviembre_11">"“Exígete mucho a ti mismo y espera poco de los demás, así te ahorrarás disgustos”: Confucio"</string>
    <string name="phrase_noviembre_12">"“Cualquiera que no este cometiendo errores es que no está intentándolo lo suficiente”: Wess Roberts"</string>
    <string name="phrase_noviembre_13">"“No te disculpes por tener altos estándares. Las personas que realmente quieren estar en tu vida alcanzarán este nivel”: Ziad K. Abdelnour"</string>
    <string name="phrase_noviembre_14">"“Es difícil derrotar a una persona que nunca se rinde”: Babe Ruth"</string>
    <string name="phrase_noviembre_15">"“Tú sabes que estás en el camino del éxito si estás dispuesto a hacer tu trabajo aun cuando no te paguen”: Oprah Winfrey"</string>
    <string name="phrase_noviembre_16">"“El 80%% del éxito se basa simplemente en insistir”: Woody Allen"</string>
    <string name="phrase_noviembre_17">"“El valor de la vida puede ser medido por las veces en las que tu alma ha estado muy agitada”: Soichiro Honda"</string>
    <string name="phrase_noviembre_18">"“No basta con hacer productos buenos. Tienes que hacer que la gente se entere de lo que estás haciendo”: Phil Knight"</string>
    <string name="phrase_noviembre_19">"“El dinero normalmente se atrae, no se persigue”: Jim Rohn"</string>
    <string name="phrase_noviembre_20">"“Solo triunfa en el mundo quien se levanta y busca a las circunstancias y las crea si no las encuentra”: George Bernard Shaw"</string>
    <string name="phrase_noviembre_21">"“El valiente puede no vivir para siempre, pero el cautelosa no vive en absoluto”: Richard Branson"</string>
    <string name="phrase_noviembre_22">"“Solo trabajo con los mejores, no se trata de las mejores hojas de vida sino de la actitud correcta”: Donald Trump"</string>
    <string name="phrase_noviembre_23">"“Las altas expectativas son la clave de todo”: Sam Walton"</string>
    <string name="phrase_noviembre_24">"“Cuando todo parezca ir en tu contra, recuerda que el avión despega contra el viento”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_noviembre_25">"“El que tiene mucho no es rico, sino el que da mucho”: Erich Fromm"</string>
    <string name="phrase_noviembre_26">"“No hay secretos para el éxito. Este se alcanza preparándose, trabajando arduamente y aprendiendo del fracaso”: Colin Powell"</string>
    <string name="phrase_noviembre_27">"“Si el plan no funciona, cámbialo, pero nunca cambies tu objetivo”: Anónimo"</string>
    <string name="phrase_noviembre_28">"“Lo imposible es el fantasma de los tímidos y el refugio de los cobardes”: Napoleón"</string>
    <string name="phrase_noviembre_29">"“Las ideas son fáciles, implementarlas es lo difícil”: Guy Kawasaki"</string>
    <string name="phrase_noviembre_30">"“Presta atención al feedback negativo y solicítalo, particularmente de los amigos. Difícilmente alguien hace eso y es de mucha ayuda”: Elon Musk"</string>
    <string name="phrase_noviembre_31">"“El fracaso derrota a los perdedores e inspira a los ganadores”: Robert Kiyosaki"</string>
    <string name="phrase_diciembre_1">"“Los medios quieren éxitos de la noche a la mañana. Ignóralos. Ignora también a los inversionistas que quieren tácticas probadas y resultados instantáneos y previsibles. Escucha en cambio a tus clientes, a tu propia visión y haz algo que dure mucho tiempo”: Seth Godin"</string>
    <string name="phrase_diciembre_2">"“Un emprendedor ve oportunidades allá donde otros solo ven problemas”: Michael Gerber"</string>
    <string name="phrase_diciembre_3">"“Es necesario anticipar un cierto grado de fracaso”: Jeff Bezos"</string>
    <string name="phrase_diciembre_4">"“La vida no es justa, acostúmbrate a ello”: Bill Gates"</string>
    <string name="phrase_diciembre_5">"“El dinero es algo que entiendo vagamente y pienso en él sólo cuando no lo tengo para financiar mis proyectos”: Walt Disney"</string>
    <string name="phrase_diciembre_6">"“Son muchas las manos y los corazones que contribuyen al éxito de una persona”: Henry Ford"</string>
    <string name="phrase_diciembre_7">"“Respeta las reglas del juego, pero sé feroz”: Phil Knight"</string>
    <string name="phrase_diciembre_8">"“El único lugar donde el éxito viene antes que el trabajo es en el diccionario”: Vidal Sassoon"</string>
    <string name="phrase_diciembre_9">"“La forma de empezar es dejar de hablar y empezar a hacerlo”: Walt Disney"</string>
    <string name="phrase_diciembre_10">"“El camino hacia el éxito y el camino hacia el fracaso son muy parecidos. Solo los diferencia el final”: Colin Davis"</string>
    <string name="phrase_diciembre_11">"“El secreto de la felicidad no es hacer siempre lo que se quiere sino querer siempre lo que se hace”: Tolstoi"</string>
    <string name="phrase_diciembre_12">"“El peor problema de contaminación que encaramos hoy en día es la negatividad”: Mary Kay Ash"</string>
    <string name="phrase_diciembre_13">"“No hay camino a la felicidad. La felicidad es el camino”: Thich Nhat Hanh"</string>
    <string name="phrase_diciembre_14">"“La imaginación es el principio de la creación. Imaginamos lo que queremos, creamos un profundo deseo por aquello que imaginamos y finalmente, creamos aquello que hemos deseado”: George Bernard Shaw"</string>
    <string name="phrase_diciembre_15">"“Si uno avanza confiadamente en la dirección de sus sueños y deseos para llevar la vida que ha imaginado, se encontrará con un éxito inesperado”: Henry David Thoreau"</string>
    <string name="phrase_diciembre_16">"“No nos atrevemos a muchas cosas porque son difíciles, pero son difíciles porque no nos atrevemos a hacerlas”: Lucio Anneo Séneca"</string>
    <string name="phrase_diciembre_17">"“Todo aquello que puedas o sueñes hacer, comiénzalo. La audacia contiene en si misma genio, poder y magia”: Goethe"</string>
    <string name="phrase_diciembre_18">"“Cada vez que pides prestado dinero, estas robando dinero a tu futuro”: Nathan W. Morris"</string>
    <string name="phrase_diciembre_19">"“El éxito llega normalmente a quienes están demasiado ocupados para buscarlo”: Henry David Thoreau"</string>
    <string name="phrase_diciembre_20">"“Nunca me he tenido por ingeniero o inventor, solamente me considero un promotor y agitador de ideas”: Enzo Ferrari"</string>
    <string name="phrase_diciembre_21">"“El guerrero exitoso es un hombre común, con un foco similar al de un laser”: Bruce Lee"</string>
    <string name="phrase_diciembre_22">"“El precio del éxito es trabajar duro y la determinación de que, sin importar si perdiste o ganaste, diste lo mejor de ti mismo en el proyecto”: Vince Lombardi"</string>
    <string name="phrase_diciembre_23">"“No es sobre las ideas. Sino sobre hacer que éstas se vuelvan realidad”: Scott Belsky"</string>
    <string name="phrase_diciembre_24">"“Lo más curioso acerca del juego de la vida es que cuando nos rehusamos a conformarnos con segundos lugares y decidimos salir tras lo mejor de lo mejor, generalmente lo obtenemos”: Somerset Maugham"</string>
    <string name="phrase_diciembre_25">"“El secreto para contratar a los mejores es este: busca personas que quieran cambiar el mundo”: Marc Benioff"</string>
    <string name="phrase_diciembre_26">"“Tus clientes más infelices son tu fuente de aprendizaje más grande”: Bill Gates"</string>
    <string name="phrase_diciembre_27">"“El placer en el trabajo lleva a la perfección de la obra”: Aristóteles"</string>
    <string name="phrase_diciembre_28">"“Muchos de nuestros sueños parecen al principio imposibles, luego pueden parecer improbables, y luego, cuando nos comprometemos firmemente, se vuelven inevitables”: Christopher Reeve"</string>
    <string name="phrase_diciembre_29">"“Si no sabes qué hacer con tu vida, haz algo que salve vidas. El mundo está lleno de gente con necesidades, sé parte de su vida y llena esa necesidad”: Sanjeev Saxena"</string>
    <string name="phrase_diciembre_30">"“Crece con disciplina. Balancea tu intuición con rigor. Innova alrededor del núcleo. No aceptes el status quo. Encuentra nuevas formas de ver. Nunca esperes la bala de plata. Ensucia tus manos. Escucha con empatía y comunica con transparencia”: Howard Schultz"</string>
    <string name="hour_speach">Son las %d y %d</string>
    <string name="temp_speach">La temperatura es de %,.1f grados celcius. Equivalente a %,.1f grados farenheit</string>
    <string name="years">" %d años"</string>
    <string name="months">" %d meses"</string>
    <string name="days">" %d dias"</string>
    <string name="hours">" %d horas"</string>
    <string name="minutes">" %d minutos"</string>
    <string name="scheduled_alarm_msg">Alarma programada en %s</string>
    <string name="enable_location_snackbar">Necesita habilitar la ubicación</string>
    <string name="access_location_permission_snackbar">Permitir que AlarMe acceda a la ubicacion</string>
    <string name="alarm_sound">Sonido de la Alarma</string>
    <string name="vibration_text">Vibracion</string>
    <string name="postpone_text">Posponer</string>
    <string name="repeat_text">Repetir</string>
    <string name="c_temp" translatable="false">° C</string>
    <string name="pipe_text" translatable="false">|</string>
    <string name="temp_f" translatable="false">F</string>
</resources>